====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' idée de non-représentation trouvera ensuite une dimension législative dans l ' Article 88 de la loi 5 qui dit que l ' archi tecture et l ' urbanisme doivent être jugés a posteriori et non a priori .
Entity Name (Type) :: Article 88 de la loi 5 (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Article 88 de la loi 5 (MISC)
Total entitiy counts: 1

